屯門呢啲窮閪垃圾區又累全港

封咗佢啦

有餐廳爆發

住小欖用錢掉死你個窮撚